法國Jennie嚴重被低估及盲反😒

這麼漂亮的一個女人，就因為做了bp王牌，獨自solo，就被你們罵到連登來，還有王法嗎？還有法律嗎？

法國d hates系戀情曝光後劇增

又多班傻仔盲反

一陣我就去亞博睇jennie solo

Stinky

好波

愛回家Jenny

亮麗地solo

靚靚，不過 jisoo 仲靚

睇佢同佢啲伴舞